我出嚟抗爭嘅意義

被分手之後1個月，今日出左去遊行，第一次食催淚彈，第一次超近距離見到開真槍，第一次爭啲俾人拉。
我知我咁樣諗好蠢，但係今次我行出嚟嘅原因，係想用我嘅力量去為左你嘅未來出一分力，我想以後香港嘅未來更加好，你嘅生活會更加舒適，我先會企出嚟，並唔係真係為咗嗰啲偉大嘅目標，而係我想你嘅生活可以過得更加好，你唔使出嚟抗爭，可以唔使擔心自己會俾人拉，唔使承受各種嘅恐懼同痛苦，希望你成世人都唔使嘗試催淚彈食落去究竟有幾辛苦。
因為呢啲嘢一定要有人做同埋有人承受，但係呢啲嘢由我黎做，由我黎承受就得啦，所以你咁細粒又咁蠢，繼續無憂無慮咁樣生活落去就可以啦。
我呢，真係好掛住你，掛到真係好辛苦，係前線嘅時候，我甚至希望警察可以一槍射去我度，殺左我，咁好似就唔會一直因為你唔開心，但係一諗到咁樣就會永遠見唔到你，就會諗到要堅強地堅持落去先有可能會再見番你，
但係，我真係好攰啦...
我唔知自己仲可以堅持到幾耐啦..
每一晚都喊到崩潰
我真係唔知可以點算...
我真係好想有一個人可以安慰我可以比我撒下嬌...
但係係搵到嗰個人之前，一定要好好咁堅持落去
希望可以做到啦...

支持住呀！

我地煲底見。

將呢番說話同佢講

本來係屋企都仲頂得住無喊，出去先喊得出
我好無用唔敢行前
一見到前線1212跑返轉頭，就驚到喊
上巴士又喊
見到人地一對對拖住跑，好羨慕，自己又眼濕濕
好在有口罩同帽

我都係...
見到佢哋一對對個時
真係好羨慕可以有伴侶一齊出黎抗爭

雖然依加係出黎抗爭 但望到有啲手足一對對咁發夢 真係羨慕佢地之間既互相扶持
望返自己 想揾個人一齊發夢都覺得難
btw 香港人加油！

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！